轟狗呢鑊仲唔爽皮 金錢足球始祖呀啦

做乜引戰

最好油王keep住唔課金 玩殘轟
變返中下游咪好囉 倫敦王者只有一個

呢個陣 比今日曼城呢個 仲難打

咩事？

我阿永遠係king of london

熱先系

一季失15球係咩概念

咁大件事都唔知咩

又無得j coach

古圖爾斯 剩返一年約
實賣套取資金

世三 又要對住干地
又走埋

後防老既廢既派膠既繼續派

留返堆垃圾打352
換人名額可以儲黎煲湯

急不及待想玩玩了

歐霸車

車路士中止新球場開發

阿巴因為政治問題 可能要放棄車路士
佢原本打算換以色列國籍 但英國死釘住同普京有關果堆寡頭年代開始的有錢佬
(呢堆人 無一件是乾淨.......)

有未來

仲ff買人 連請serri既8m都俾唔起
玩鳩人 整臭自己既朵
正義之軍要沒落了

求其搵個大陸佬，再改名做切爾西淘寶

想睇垃圾車清貨大平賣

老細足球係咁嫁啦
最多咪返返去油王未入主前既車仔
有返個歐聯冠軍算係咁嫁啦

呢啲三流球隊一朝得志 語無論次
依家打回原型